要換車呔，求指點

4條呔都到期要換，想換米芝連，想問下PSS 同 PS4S 街價幾錢？邊條性價比好d?

小弟條前呔225/40-18 ，後呔 255/35-18

ps4s 好似無18吋

咁PSS街價幾錢條？

pss 停產

225 千5左右